召集所有入咗polyu design嘅巴絲

超好彩碌左入A1 poly廣告設計
有冇巴絲打同我一樣入左poly design 不過唔知報唔報ocamp好 自己本身又摺 驚冇frd

做設計人工真係好低好辛苦呀(對唔住都要講呀師弟)

我入咗cd啊，好似係12號o day，到時去睇下先，見隔離都有poly design post，不過無咩人講野咁 今年好似好少人design咁

Ocamp不了 到時係studio日對夜對班同學 想唔熟都難

cd朋友✋🏻 聽師姐講個sd ocamp好正 不過我唔知報唔報好 我怕羞

我都係，但唔去我又驚開學個個已經有fd

廣告senior

唔好跟on9腦細就得
跟著個乜都求其嘅腦細咁就唔使ot

有無EID 既巴絲

下下整D柒野出黎 一年唔洗就想嘔 (真心)

返工搵錢唔好咁認真
做design 萬一個腦細挑剔就有排玩
所以讀書時好好enjoy

有呀 絲

AD

日日係班對住又訓係班到 驚死唔熟咩
當年訓studio 多過hall

同學你好

好多同學 大家係咪都係A1

個人打扮毒毒地入去會唔會俾人笑

去唔去o

A1

advertising design

去呀 識下人都好

好期待

唔知會唔會爆呢